# trello_arbiter

Надо написать конфиг по образцу ovsch20_1.toml:

```toml
tournament_id = "7696,7697"  # id турниров через запятую (для мультиязычных этапов не забыть добавить все языковые версии)
board_id = "x9SYi0TI"  # id доски в трелло
list_name = "etap 1"  # имя списка в трелло
redo = true  # так и оставить
packet = "/Users/pecheny/ovsch/2022_2023/1/ОВСЧ 1/ovsch_1.4s"  # путь к файлу с пакетом
```

Трелло-токен берётся из папки с chgksuite, если токена там нет или он устарел, надо его получить через `chgksuite trello token`

После этого запускать так:

```
python trello_arbiter.py -c ovsch20_1.toml
```

Проверит турниры на наличие апелей, зальёт, если есть что заливать

```
python trello_arbiter.py -c ovsch20_1.toml -v
```

Выгрузит вердикты из карточек в трелло в эксель. Потом эксель можно залить через турнирный сайт